及時行樂，永遠唔知下個中招係咪自己

成日儲錢plan將來點 買樓搵工博上位
但呢啲嘢全部都唔係必然嘅
睇見咁多冇外遊都中
永遠唔知下一個中招係咪自己
及時行樂 珍惜眼前人
有心上人嘅快啲表白 有咩想同身邊重要嘅人講就快啲講